扮演習近平的互動故《模擬中國》（２）

估唔到咁多人鐘意玩

遊戲目標：贏

結局：
一周目：治國失敗，上故宮跳樓

咩料

原來又係墨巴

真係你

究竟墨巴有幾多個ac

有冇人同我一樣即刻走返向睇第一個post

原來流浮山刀手故都係墨巴

choleBB點知係墨巴

墨B出黎收割粉絲未？

不關我事 不是我寫的 唔好推呢個post

一陣我叫朋友用 返佢自己ac post 故2

有

仲以為墨巴咁勁一日更兩個故

好難信除非你朋友抄你文筆

笑死真係估中係墨b

加油

暴君進場

新讀者留名

其實成個講故台係咪都係你既故來架....

少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人寫故？其實都是我一個人寫的，不然我再換個ID寫多個故給你看。

Lm